{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162804?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 윈팰리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン及びチェックアウト時間は午後3時から午前11時までです。予約をする場合、基準人数の料金が適用され、超過する場合は追加料金が発生し、現地でお支払いください。 追加で宿泊しなくても追加人数として認定されるため、追加料金が発生します。最大人数を超過した場合、入室を拒否され、返金不可、ペットは特定の施設以外では入室できません。付帯施設利用時に追加料金が発生し、現地でお支払いください。 イベントと付帯施設は状況によって変動することがあります。ペンションの運営方針により基準人数と追加料金は変更される場合があり、ペンションの基準で適用されます。未成年者は保護者と同伴しなければ入室できません。 入室時にIPTVとWiFiが使用でき、キッチンがあり、禁煙です。バーベキュー場も利用可能で、駐車場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をする場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約をする場合、基準人数の料金が適用されます。超過する場合は追加料金が発生し、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数として認定されるためには、追加で宿泊しなければならないのですか？",
            "answer": "はい、追加人数として認定されるためには、追加料金を支払う必要があります。追加宿泊は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室は拒否され、返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の施設以外では宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金がかかります。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントと付帯施設は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントと付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営方針により基準人数と追加料金は変更される場合があります。ペンションの基準に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室時にIPTVとWiFiが使用でき、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 469
    }
}